互相深愛 到最後都係要分手

我以為大家可以撐到呢場仗
我以為一直改善就會解決到問題
但愈愛愈攰 根本本質既問題解決唔到 新問題又再叢生 佢覺得好攰 唔想再忍 因為係段關係度一直拖泥帶水 冇可能係有進步空間
終於係下雨天下講左分手 但係都係隔住個mon講 更加心灰意冷 因為連最後見一面都冇 拖捨都沒有

大家仲愛住對方
但真係愛得好攰
我仲係好唔捨得 個心好痛 我冇得好似佢一樣咁豁達 咁多人安慰佢
唯一做到既係喊住係個mon度打字 放佢走
好多既回憶同第一次都係一齊製造
回憶仲充斥住佢既身影 仲係好犯賤咁一邊睇相一邊喊 去大家去過既地方 交集既回憶係個腦度不斷走馬燈走過 但身邊個人已經離開

屌醒我又好 點都好 我唔識點去move on 亦唔知點樣去再相信愛情 甚至連開始個新關係都唔敢

殺死屋企隻蚊就有報應

放生左啦 師兄

拍左幾耐

咩問題

2年幾

同我全部一樣既d野

仲要又係2年幾

價值觀唔同 比唔到想要既野對方

一齊圍爐 你做咩事分呀

咪就係同你打既一樣

佢覺得好攰啦 唔想再拍拖 想自己一個

真係相愛很難 想到首歌都會忍唔住喊

你就好啦，我都想分手

如果一段關係只要閃過分手念頭而唔解決 始終唔會長久
一直拖 都唔會有好結果
我唔想分手 我冇勇氣 同時我亦好好唔捨得
如果巴打有非要不分既理由 不如唔好再拖
以免兩敗俱傷

巴打撐住

唔好好傾下 一人讓一步？

有冇例子講下

傾左好多次 我成日以為將所有事攤開講大家冇秘密會最好
原來佢先攰了 唔想再以冇未來既關係繼續經營
佢話：一人退一步 我地完啦好冇 ？

一個要安全感既陪伴 一個要私人空間
好典型既本質問題 就算點樣就都係兩敗俱傷
我唔捨得放手 只係佢比我更有勇氣講出口

有時預左有呢一日黎到以為自己撐得住
其實都係好撚大空虛感

私人空間指既係咩？
係指自己獨處既時間定係同其他朋友/家人相處既時間

好似但我六年幾添

都要 但自問我盡力比 已經係兩星期見一次
唔知佢點諗 佢話仲留戀我 但可能係攰到 只要唔陪我就當係佢想要既時間吧？

六年幾好耐 係因為冇新鮮感了嗎？

由相愛到傷害

差啲以為自己出po

兩星期見一次對你嚟講係咪好勉強？
你理想係幾耐見一次？
同埋唔見既時候其實有咩做 真係咁忙？

純粹問下 因爲身邊普遍既女仔都唔會接受兩星期見一次

巴打一齊圍 一齊幾耐呀

初初真係唔慣 好似同部電話拍拖都算 佢係果種唔愛傾電話既人 兩個月都唔傾五分鐘咁
佢話翻工好忙 事業永遠係第一 我就退一步話話你得閒先見我吧

Sor 我以為你係冷落人果個

照你咁講 你另一半只要係對住你既時間都覺得係受罪
咁跟本唔開心 可能只係慣左佢偶爾需要你既時候你係到

Btw 拍拖就已經咁 咁第時老夫老妻咁點

其一啦 同埋生活模式唔同左 步伐都唔同左 成日鬧交 大家都累了

唔想去猜度佢諗咩 但佢話仲鐘意我 只係經營唔到落去
所以我話六年果位巴 應該仲灰

不能再同意
我有一種感覺係 心都因為佢而想閉合 唔想再打開

算數啦 唔夾既人係一齊都冇意思
只會越嚟越辛苦
時間治癒一切 過排冇事了

真係治癒到咩

感覺唔到佢對段關係有幾大期望 又令我開始亂諗野

Same here

分手冇問題 唔捨得都冇辦法 但我真係好驚有狗公乘虛而入 搞到成日仲想check住佢 搞到越嚟越反感 有冇巴打可以教下我點做

Same 冇架 唔到自己選擇 亦唔到自己管。
諗就一定諗 擔心一定會擔心，唯有祝自己好運

同樓主一樣經歷。。

分左手後check住佢？

散左幾耐呀

幾星期

無論愛得有幾深 最後都係會走

同意

所以愛情唔可以咁上心

分得手就唔係互相深愛啦

唔岩就係唔岩

我都係，以為自己開po

一個人來 一個人走

四年，甚至十幾年
都係一樣，俾個機會自己

總是一個人 本是一個人

總係有啲人係真心相愛 但放手先係最好既方法
最喜歡既人 有時唔一定可以一齊到

但個心真係唔知再點打開 可能我未覺悟 或者連想覺悟既心情都冇

我都好怕會好似你咁
我自己又衰 好多事承諾左但好耐先實現到（當然仲有好多係仲未實現到）
唔知係咪因爲穩定左落黎好多野都好似太過理所當然
然後每一次去到臨界點 嗌大交先發現個問題一直仲係度
好怕有一日嗌完交唔會好似之前咁好返 好怕佢會離開

耐左真係會覺得做咩都理所當然 因為當左對方係自己生命一部分啦 我真心覺得既 每個問題出現之後就一定要解決 唔要拖 因為你怕或者要面子而唔去做唔去傾 問題只會愈卷愈大舊

最慘係有時有啲問題其實唔係真係話解決就解決到
有陣時係真係磨合唔到 or相處方式唔夾

大家咁話
原來日日都有人發生呢d事
加油 一齊捱過去

我同另一半好多時候嗌交都係黎黎去去嗰幾樣野（唉我係衰仔錯極都係咁）
咁錯得多 當講對唔住佢都覺得無意思既時候
好多時我會選擇沉默 然後默默等大家冷靜落黎先再傾
但原來沉默 佢會覺得點解我錯都可以唔解釋乜野都唔講
有時候我都唔知可以點了

同埋啲問題 我都唔知可以點完全解決 永遠隔一段時間就會咁...

咁多都係2年幾既巴打

得到浪漫 又要有空間 得到定局 又怕去到終站
聽親隻歌都想喊

咁你要諗下 解決唔到既係咪本質上處境上問題
好似我同佢 兩個人處境唔同 係好難去明對方想要咩 諗緊咩 甚至講真 我為佢改左 我都唔知係咪佢想要的

睇哂comment
發現個個諗既同我差唔多

分手未必仲相愛既
但至少 大家都會認為係遺憾

可能當初咩都拎出黎傾 會好d 可以阻止所有野變差 但又可能傾完會鬧大交傷感情

所以冇得話後悔冇一早傾 冇發生既野 邊個知

又可能分手只係短痛 過幾年後 大家長大左 去到結婚階段 諗返起 會多謝曾經既個個佢 令自己長大左好多好多 雖然遺憾一直係到

大家得閒聽下mayday既後來的我們 終於結束的起點啦
講緊我地架

我都係成日發脾氣 發多左 對方沉默 或者即使佢無錯都道歉先
某程度上係佢已經好攰。。
不過我都唔知可以點解決個問題 耐左 另一方就會頂唔順。。

我瘋狂聽mayday默默流淚

我女朋友同你一樣 好情緒化
我就同你男朋友一樣 忍
最後係個女既講分手

仲有冇邊隻歌岩聽

一聽就喊到眼淚鼻涕齊飛

我諗啦 無人拍拖係想做對方出氣袋既 既然知道自己個問題係情緒管理 如果自己都唔努力忍住控制下 又何況係佢呢 佢係因為錫你愛你而選擇左忍耐 但如果你冇比佢見到進步或改善 唔通條路一直要咁走落去？唔係要你一下子無哂脾氣 而你比佢見到你有改 even你試下去無發咁多 對佢黎講都叫做係抖氣既出口 咁關係可能會有轉機呢？

好傷自己一直忍耐 對方卻比你先放棄關係

依家咁岩聽到自動棄權

不過你地好d 識講對唔住 即使冇解釋返
我係連一句對唔住都冇聽過(唔計講笑時講個d)

唯一一句認真既對唔住 係分手時佢喊住講...

絲打認為點解講分手個個喊得仲勁過我？

追曬佢
其實你無失去啲咩
只係放走左個自私既男人

因為返工無時間陪佢而分手

同樓主一樣
一直糾纏 大家都攰了.. 佢係一個好負能量既人 唔想再影響到佢 佢一定比我更唔開心100倍

所以琴日block哂佢既野 唔想佢再見到我既野而亂諗 係block佢之前仲要send左段野鬧佢 希望令佢可以更加憎我 快D忘記我

雖然而家好撚後悔 根本就唔想特登講野去鬧佢 不過只要佢快D開心返 我一個唔開心都已經無咩所謂

難聽地講 係咪佢有冇第二個 先對你感到第一次真心既抱歉

巴打 我明白你係一心想佢好 但既然你知道佢會諗埋一邊 點解仲要講啲唔係真心既說話令雙方都唔好受呢
her life her way 佢收到段說話或者未必分到到底點解分開 有咩問題要分開 可能咁樣會令佢更加難走出去

從來
鐘唔鐘意
係唔係埋一齊
行唔行到最後
呢三條係無必然關係既問題

有段話睇到好有同感 一個男人係想比幸福你既 就算幾忙都會比到 即使係主動傾個電話都可以係維持關係既一環
但我依家好似搵唔翻個心 空空洞洞咁

放佢走係愛佢既最好方法

每次嗌交都多一條刺 啲傷慢慢堆起
到最後就算將所有事傾清楚
但都返唔到去以前嘅感覺 唔識點再相處

唔好比自己同一個唔識係人地角度諗人地需要咩既人一齊 唔會幸福 move on係最好既選擇

好中

我真係睇唔透

睇唔透愛情

現實真係好殘酷呀

樓主同樓上咁多位巴絲講中曬我想講嘅野

我係個男既講分手
你都好勁 一直忍落去
但佢主動講分手 某程度上都係為你好 為大家好

林宥嘉！

有嘗試控制自己情緒 發少啲脾氣
但除左呢樣仲有其他相處問題
大家都知夾唔到 磨合唔到 係本身性格問題

其實我覺得講既個下喊唔喊唔太重要
佢喊得勁過你 可能係因為佢仲愛你 但理性話佢聽要放手 所以感性既唔捨得 或者諗起令你地痛苦 所以喊得好勁
但佢喊得冇咁勁 你又可能會諗點解會咁絕情
佢個下既情緒其實都好複雜 只有佢自己先最清楚
所以喊唔喊 都已經唔代表啲咩~ 你去執著呢個位 都唔會諗得透~

我都係今日隔住個mon分左手

以為自己留言
想大家都move on，都係block之前大大力屌走佢，

我都係2年幾
都係因為攰而分手了

咁樣總好過 繼續糾纏 成日都Snapchat story po句子比對方睇 睇完又嘈交 我唔想再影響到佢
老實講 係我同佢講野個陣我已經唔可以咁理性
可能因為我鐘意佢.. 唉
我覺得呢一刻既痛 好過大家一直痛落去

好撚痛
好撚痛
好撚痛
好撚痛

巴打你而家咩心情..
我而家好鬼頹 諗返起以前啲野就好想喊
但我知就算搵返佢 都只會大家都唔開心

嗯...其實我同佢性格價值觀處境都好似
正常情況下係相處得幾好
但一到嗌交既時候 因為我同佢都係啲好固執同堅持己見既人 結果每次就算其中一方低頭左 另一邊都要繼續拗 或者講完唔出聲 好多時都要等兩個冷靜到落黎先可以傾返件事
但可能咁樣已經造成左傷害？

睇完post d留言 我先再慢慢了解到自己有時”沉默係想諗清楚先講唔想傷害到對方”呢個諗法可能係佢角度已經係傷害左 因為我唔第一時間傾返件事

其實兩邊都會受左傷害 因為愛對方 所以先會咁樣
盡量慢慢每次想發脾氣前 用幾秒時間停一停諗一諗先
你比左時間自己緩衝返嗰下 可能就會發現其實件事未需要去到用發脾氣表達 而係可以平心靜氣啲提出黎 咁樣大家傾落去應該會容易啲？

雖然我自己都真係未完全做到可以咁樣
但慢慢改善緊 起碼而家我覺得自己係少左郁啲就嬲既

我不願讓你一個人

有諗過係
有問過佢有冇人追佢 佢話冇
當然佢有可能呃我
但我冇證據 唯有當冇啦

可能係
咁諗會開心d
但遺憾一直都在....

有道理
又有可能因為對其他人動心而內疚

就算我識咁諗 都太遲了 我地都唔會再一齊翻
而且即使冇左呢個問題 我地都明白大家唔係適合既人
所以希望我會有成長

珍惜下個

當係一個經歷啦 起碼下次再愛既時候會知道應該點做
加油呀

愛一個上一課啱啱都上完一堂黎

點解對方一野爆出尼?

我覺得講得分手都唔係一時三刻既決定，亦唔會係一件事，係由好多既小事累積，到個點 就會爆

係

你過左黎哩到呀

咁證明你地唔岩 因為對方將事業放第一位
而你覺得拍拖要放第一位
因為相處方式要接近 先可以一齊

其實我覺得對方冇乜當樓豬係另一半
有d人覺得做任何野等於一條公式
就算拍拖 佢地都覺得係 食飯 影相 旅行 咁就完
唔會去諗人地感受

其實好難治療 因為你自己已經有陰影
除非真係下一個人更好

圍爐

好想揾佢 但明知冇意思

個心痛到仆街。

一日一日會好起來

所以我先話 係處境同本質既問題 點改都達不到要求

好很掛住

絲打仲細？

只係而家個心有d空虛 好似個心被人挖走左d野咁
可能未習慣佢唔我係我生活中出現

一樣
所以其實點分 習慣 定係愛

希望我同佢既關係都會一日一日好起來

叫做係掛 佢陪我過左我人生一段好難捱既時刻
我好陰謝佢 所以好珍惜段情
最後亦都係離開左
所以大家一齊緊既真係要多體諒 多了解
有段細水長流既感情 真係一件好幸福既事黎

兩星期先見一次有幾攰，講咩互相深愛。
好似得你愛佢，佢無你想像中咁愛你
最理想既關係一定係大家就算每日係堆一齊都唔會覺得有攰既成份係入面，只會大家都覺得有種安心感。

我諗兩樣都有既 冇咩可能一分手就唔愛
時間耐左 就會習慣翻一個人既生活 對佢既愛都會慢慢冇左

但佢係因為唔愛我先分手

識得睇對方感受真係好重要

安全感係真係好重要~~~我今日都又分手了~~~好傷心...喊過痛過....到最後得返一個~~而佢可以完全冇事咁..我就好似一個垃圾被佢丢棄了~~~

我都係
原本以為可以好好地大家親口道別
有始，有終
點知

有冇人可以教下我點先接受到佢有新女友呢個事實？
我可以接受佢離開我 但接受唔到佢分手後過左冇咁耐就搵到第二個
我知佢一直同個女同事玩得好埋 我估佢地呢排應該蘊釀緊 我都知唔關我事 但眼白白睇住最愛既人可能要屬於第二個 真係好恐怖...

明明上個月我屋企搬屋
配多左鎖鑰比佢 個時佢都好開心
把口話唔係掛 但個笑容好甜

點解一個月內會變成咁
究竟咩事咁緊要會令佢咁大轉變

岩岩執屋 揾到d佢寫比我既卡仔 一齊影過既相等等 d回憶湧哂出黎

仲有好多好多一齊去旅行既經歷

你意思係分手前都蘊釀緊？

唔係 大家分左手幾個月了 佢早排都有搵我 言談間知佢同個女同事成日whatsapp （分手前佢地都好fd) 咁依家分左手 佢更加可名正言順同人地發展.....我好介懷

去旅行笑得好開心既相真係睇到都心痛

佢仲揾你既原因係？

真係好痴線 同黎我到執野走一樣

我地加油好冇、係中意係愛既 就追番佢番黎

會崩潰

無論係示愛定係分手，只要隔住個mon
個感覺都好兒戲

男好 女好 都唔會接受到。係好恐怖 但可以點
有時d野唔知仲好。

有冇咁邪啊
我都想試多次 但佢唔覆我 我唔想死纏爛打
佢有覆你/揾你？

到底一兩星期先見一次對於話自己工作好忙嘅另一半黎講係咪已經覺得見得太多呢？會體諒佢工作忙唔可以成日傾計成日見，已經退一大步等對方得閒嘅時候再講野再見面，到頭來就覺得我煩，但佢會唔會體諒下女朋友嘅安全感其實係來自基本陪伴呢

你係咪平行時空既另一個我

冇。但我唔想後悔同遺憾

攝時間 想撩我講下野咁....不過依家冇聯絡了

同感，冇諗過係用呢個形式
同埋佢同我講分手呢下黎得有得突然
比我預期來得早左
喊左成朝，心很痛
但我知道人係要move on的

我都係...但又可以做d乜呢

個時佢放低左 但你未？

其實心痛就一定架啦 但你地都分左手幾個月啦喎
係時候將重心擺翻落自己到
咁時間問題姐 係你仲未放低晒佢 所以先介懷
耐左既話 你遲啲都唔會再介意佢同你分手後幾快就有新女朋友
一係你唔好再咁追蹤佢地既動態？

我唔捨得delete 但唔想再睇 會勾起回憶

你唔好再搵佢啦其實講得分手既 都唔想再留係呢段關係 放過佢等於放過自己... 你再搵佢 只會令佢更加煩厭 到時再次受傷既都係自己 寧願好好地結束
雖然我有啲朋友講過 一個人未完全心死 都唔會放棄會繼續有希望咁去搵佢
可能你未到個個地步？搵到某一個點 你就會發現真係要放手

我哩世都唔會del

佢會番黎

旅行既回憶真係甜蜜到痴線

影幾百張相 吃渴玩樂 連續痴住大家1、2個星期 日日見晚晚一齊訓 咩都可以唔洗諗

你都會唔會太灰太sad加油呀

講真 我覺得一星期見兩日 係基本 去玩又好 咩都好
就算自己工作忙/攰 去搵另一半 兩個人唔出聲陪住對方 其實都ok
唔一定成日要好多野講/勉强搵野做 每個人都要少少私人空間
如果唔攰 咪去玩

你都加油呀 我信我地係有緣份，休息係為了走更長遠的路 信個天唔會咁對我地既

我而家只係期待住我真係放低既個一日
好想自己既情緒由自己去控制 唔再被人牽動住
加油

證明你已經睇化左

我好掛住佢 好掛佢開心笑個個樣

雖然那風景 永遠有誰缺席

我想打多段野比佢 講哂心底話出黎 如果都係冇用 就死心放手了 好唔好？

睇化左啦 因為清楚知道唔適合
只係仲未放低 所以唔開心姐

分左手幾個月？

支持一次過打晒你想講既野出黎
至少你做左最後一步 之後都唔會再諗當時有遺憾 冇搵翻佢定點
但係如果佢都係決定唔一齊翻 就要放手

一個月都未夠因為問題存在好耐 所以分手冇耐都知不是對的人

想一星期見一次都唔算要求高啫？
始終大家返工時間唔同
真係無辦法夾到放工放假時間嘅話
我都唔介意耐少少先出黎一次嘅
平時都係想食餐飯傾下計陪下大家
夾岩大家星期六日都放假
而有地方想去咪一齊出去玩囉
大家見到面唔係會覺得開心嗎？

點解佢好似覺得出黎見我係好攰嘅事咁

無需要為失去了的執迷

真心 我覺得既然你要私人空間 不如唔好淨係對我咁佢事業衝第一我明 家人重要我都明 但我既身分原來係令佢有負擔咁我兩星期同佢食一餐晚飯 食完各自走 食飯果陣佢鐘意玩電話 初初我好期待見佢 知佢收工好攰唔想講咁多野我就自己搵話題 但慢慢落去 我個心都好攰 點解我就唔可以擁有翻女朋友既少少權利 我真係唔需要多 淨係傾個電話分享下今日好攰或者生活趣事 我都會覺得自己境碼唔係可有可無 但
我好想翻翻去 好掛住佢 但我都唔忍心自己個心咁攰 已經唔知可以令自己點move on

我一向都知道 係我鐘意佢多過佢鐘意我 我當時覺得我地一齊根本唔應該咁計 我做手作野比佢 畫佢既畫像 知佢翻工攰就次次接收工同買潤喉既茶比佢 佢每次都係 嗯 咁收下 唔知佢喜唔喜歡 我諗翻起我做咁多野 我得到咩表白同分手都係隔住個冷冰冰既mon 係咪連最後出黎講再見既機會都唔施捨我又開始亂諗野 佢最後話仲係喜歡我 但真係走唔落去 我想挽留 但一個人個心都唔想再經營 我亦唯有放佢走
真心 巴絲們要好好珍惜依家既另一半

真心 果段時光真係我仲同佢去泰國遇到個姨姨好好傾 應承左每年一齊去探佢一次

唉，好似啊，絲打，但我同左另一半一齊左5年，始終有d位夾唔到咁，講過，傾過。。唉，暫時分開左，但好唔捨得

5年依家冷靜期？定真的分了

點解一定要去到分手哩一步
慢慢黎唔得咩 邊有人係100%岩同夾架姐

我好掛住你 就黎頂唔住

絲打我好明白你心情
我ex之前都係見我嘅時候成日玩手機
我自己就覺得啦
已經咁耐先見一次面
難道就不能好好咁望下我嗎？
不能好好珍惜下我地獨處嘅時間嗎？
諗住對方忙攰而唔做主動
自己緊張對方主動少少約佢同講野無所謂啦
但自己主動得多，對方又好似唔care
感覺自己對於佢黎講可有可無咁
個心真係會好攰
我都好想試下擁有做女朋友嘅權利
眼見人地少少野都嬲男友又會被人氹返
節日又會一齊慶祝有驚喜又有禮物收
我真係好羨慕唔好話驚喜
我就連一份小禮物都未曾收過

現階段希望做到嘅事就係
唔好犯賤再去搵返佢，唔好再諗佢
然後，盡快Move on
絲打都要加油

一齊圍爐

係囉 點解遇到問題唔可以一齊傾解決方法
用心互相配合
你就下我 我就下你
而要一野爆左 要同我分手
我好唔捨得但唔想挽回了

有得挽回就去挽啦
盡力做左先 唔得先再算

有講出口，但又有keep住wts，但又知大家而家唔係拍緊拖，唉

我唔想去R爛塊面比佢感覺我無左佢唔得
唔想再比人已讀不回啦 太hurt
亦相信未去到最後大家都唔會隨便講分手嘅
既然人地無心繼續經營我地之間嘅關係
無謂勉強，格硬一齊都係會無結果
放過別人，放過自己

我都係 好好好好唔捨得
我知佢果晚飲醉左 個心好up住 我知佢唔會係我一世既人 再停滯只會浪費時間 但感覺真係唔係一變就可以變到無哂 我真係好鐘意佢

我明。。 我真係明 最痛既係咁樣分手 我只希望佢下個好好對佢 希望佢幸福
利申 一齊4年幾

4年

冇辨法
每個分離都只會變得更好

好掛住佢

我係因為我女朋友唔去融入我屋企 同埋其他問題 同埋佢大過我 唔想再浪費佢時間 我一直都未同佢講過分手 估唔到第一次講 就分開

一聽5月天首後來的我們 同埋 體面就喊到仆街

祝福佢係真 祝福佢地就我係最近既事 唔知佢放低未
但我唔係咁豁達 我真係封閉左個心唔願再打開

帶住遺憾聽

你肯定俾人飛左無耐啦
半年後就乜事都冇

非常同意再停滯只會浪費時間呢句
可能佢係我初戀，先會咁奮不顧身去愛
又因為太過鐘意，先會咁唔捨得佢...
儘管我地一齊嘅時間唔算好長...
但感覺嘅野真係需要d時間去淡忘
自己已經唔係十八廿二啦
初戀來得很遲真係無咩時間再浪費啦
唔想過幾年真係變中女嘅時候
都仲係得自己一人

如果佢有下個既
係傷心既
但都只可以放低
唔好諗了
Unfollow fb ig sc 唔睇當冇事發生過

分開就只好祝佢幸福
以後如果再識人都會有戒心了
唔會再咁易對人動情妄想會一生一世了

上星期既事

啲相刪唔落手咪唔好刪backup哂佢
佢送你啲野唔想扔咪收埋佢
忍到半年乜事都冇

見到3年前失戀既自己

i know that feel
我都用咗年半時間先放得低
加油巴打

同我好似 又係拍左2年幾了
我需要陪伴 需要安全感
但佢想有自己空間
其實佢都已經盡量滿足我 見得好密
但我太依賴佢喇
好驚突然有一日佢同我講佢攰喇

分水嶺

太依賴到攰或者嘈交 始終都係會得一個問題問自己
到底係太愛 定係太習慣
經我咁次既教訓 巴打有冇諗住搵翻啲細藝做下 改善下比少少空間佢no offense只係問下 因為我都係你個角色 只係佢可能比我諗得更成熟吧

究竟點先可以令自己冇咁依賴人

年半巴打找到新幸福未呀

有啲人會係咁翻工同朋友hang out封塞爆自己啲時間封令個人忙啲唔咁易封煩佢搵佢 我自己就真心既朋友唔算多 工翻到chur爆turbo咪仲攰想搵人安慰同陪自己所以我都係一味忍 佢朝9晚6 翻工通常唔會覆我 所以我都忍住唔阻佢 就唯有自己真係頂唔緊就獨自去街 濕平 自己睇戲 食甜品 但就係愈做得多 個人愈空虛

咁快？

講得好啱 可能佢更成熟
又或者男人相比之下係無咁需要另一半嘅陪伴？

加油呀 仲一齊緊就努力 改變下自己

哩到咁多板你睇 唔好步我地後塵

我會盡量唔成日煩住佢
但有時候真係好想佢陪
唔知應該點改呀

明白呀 我自己都係咁，唯有等佢自己識做
講出聲只會覺得煩，你搵野做下 等時間過下嚕 起碼你知道佢都仲係你身邊

好多野都係分開先睇得到 好撚on9

我都係真心朋友唔多 但係我又唔會話成日搵佢地 所以拍拖個陣對方就好易成為我既一切

有時都要睇性格同處境既 應該無人係想拍拖但唔陪伴 只係佢priority choice揀左其他 比如佢事業要衝 咁佢focus on work而唔係你 所以你可能有呢個睇法只係在情在理 都想靠個小情人既身分拎翻少少存在
真心既 如果佢已經好就你 證明佢有努力地想取個平衡 你都要做翻少少野去比佢睇到唔係得佢係度努力 或者去做下運動搵啲細藝啦

以為自己開咗post..
都係兩年幾 都係好愛大家 但係真係磨合唔到呢幾日分咗手

真係到分開個時 回望過去 先發現原來一早有問題
發現個陣真係恍然大悟

岩呀 通病 所以我學識左有啲事自己一個做
就咁睇係會好孤獨 但如果對方係明白既 可能你text一句 我今日自己去行街/睇戲 買左幾件衫 套戲點點點 或者佢都知道其實你已經努力緊 可以add on多左話題呢？

真係分水嶺

仲有一種就係sense到有問題 但都心虛咁扮無事一直拖但其實真係好愛對方

原來咁多人都經歷緊同樣既事

一星期見一次 真係要求唔高 認真
如果你覺得對方已經冇心經營/變質 係要放手
放過自己
利申：巴

咩條件 有錢？
唔認真對一段感情既人 見到真係好撚心灰

咁樣先至最sad 身同感受

應該係出左黎社會做野 大家既價值觀唔同哂 咩都變左空頭支票咁

岩呀 條路睇唔到 仲莫講話將來幅藍圖 真係車尾燈都睇唔到
個心好空

之前我世界都係圍住佢轉而好似迷失左自己，因為對方經常稱忙而習慣地孤獨，好多事我都訓練到可以自己一個去做了，只係間唔時都想佢會陪下我，去d我想同男朋友一齊去嘅地方，但無咩係達成過...有時朋友都覺得點解我又要自己一個唔預人陪咁古怪，有d野我會自虐地特登自己做，我都唔知點解

會唔會太慘咁佢真係冇乜花過時間係你到喎

2星期見一次
圍埋時間 拍2年同我拍2個月見面時間差唔多
點接受到兩星期一次
就算好攰 女朋友想搵我 我都會出去比佢見下 寧願攰小小都唔想佢唔開心
利申就5年半

條件= Outlook 後生
但係我朋友就冇諗過對方係咩性格

兩星期見一次 佢對你既愛已經乾涸了吧

可能真係 其實佢無想像中咁愛我吧
慢慢行呀巴打 真心祝福
都睇到你都緊張佢感受既

浪費一個女仔青春 性格上磨合好重要
如果唔係認真 唔好傷害佢

有啲人真係會咁 我都見過不少
係咁同我講佢女朋友冇脾氣 咩都就佢 打佢都唔會話
我好想救佢出苦海 人地咁愛你 佢就貪人係後生妹

係 短時間真係好難行翻出黎

我看唔透係佢心中 我連自己排第幾都冇底
但佢話佢仲係鐘意我 遺憾收場
可能佢係真既 只係佢揀唔落手

唔知各位巴絲會點行出黎 但我自問我又係好犯賤果啲面具人 翻學翻工都唔會表露自己有幾咁灰 都係會一樣咁做野仲要其實啲野無出錯 但個腦係裝空氣既 唔知自己咁行屍走肉係想點 但偏偏又唔會比人睇到自己軟弱果一面行屍走肉咁翻到屋企 夜晚果陣先爆 然後自己消化翻 第二日照舊行屍有咩方法可以快啲走出傷痛

講真要痴身嘅話，我只要唔係果日有野要做，日日痴住你我都可以，不過考慮到大家都要有自己私人時間做自己野就不強求經常見面啦，有心嘅話，係唔太忙嘅時候盡量抽d時間陪下都好好，中期已經開始感覺對方對我嘅事總係不太上心，唔搵佢就唔會搵我咁，一直都無乜安全感又唔驚我會嬲，因為點樣我都會搵返佢。宜家我需要放下心中大石，真係要放佢走了

所以就係到底係咪可有可無我都係我一唔搵佢 佢真係可以唔搵我

分手得一個原因 就係唔再相愛

我地諗嘅野好似啊絲打
我係諗自己係佢排係最最後果個

同朋友傾訴下 會好好多

佢知道你咁為佢感受著想會覺好sweet
祝福你地

我係相愛唔到 因為根本係無將來既愛
但我無得否認我對佢既愛係假

最後都要自己消化 我明既

唔明白兩者有何分別 只係我嘅講法直接粗暴啲 你啲婉轉委屈啲

宜家我地都無需深究呢個問題了
之前諗多左 其實歸根究底都應該係唔夠愛吧
自己著緊佢都會搵佢啦
相反，佢係著緊嘅點會唔搵自己呢？

如果”講得岀經營唔到落去”呢句說話 可見個個人對你嘅愛只有寥寥

樓主要快啲走出悲傷呀..係要時間沖淡
我都想問啲野..
其實知道對方都好愛大家
但有外在因素搞到之後好大機會行唔到到最後 (eg屋企人）
係咪應該快啲斬攬 唔好拖咁耐
一頹就亂諗覺得同佢冇可能 唔想嘥大家時間
利伸：兩年半

好啦喎！咁多人2年半

2年半既 開個group圍爐啦

其實睇得出各位巴絲都係想平平淡淡 簡簡單單 去追求一份細水長流既愛情姐。
看似簡單 但做落係咁難

......
.....

點呀大小姐

深夜就係釋放負面情緒既時候

24小時都放架喎

好掛住佢 想知佢做緊咩 番左屋企未

唔想自己咁樣

冇得揀

可能我仲泥足深陷 巴打旁觀者清既 觀點與角度

有冇試下解決先

點呀

冇，冇人理架啦 幾痛都冇人著緊

我都痛但唔好死 我拉住你

屌住呀巴打

老老豆豆 點會話乘虛就咁快呀 唔好將所有野攬上身

所以話 個行動唔係最明智 但既然已成事實 巴打同我地一齊取爐move on

乘虛而入哩d真係痛到痴撚線

牛唔飲水唔禁得牛頭低 講真 個女仔唔受既唔會有男仔溝到啦 當初你地一齊 都肯定係有關係 唔係話一腳踏兩船 而係個男仔係女仔心內都有個位 就算係朋友同學同事whatever 到最後分手攻防戰輸左先會咁 唔好將負責怪哂落自己度

我地要一齊向前行呀

同你一樣 2年啦過左我到依家我都未move on到

講真、一隻手掌拍唔響，佢係好既 識做既 根本唔洗防都唔會發生任何野

正常的，我都好自責
所有野都係早知今日 何必當初

我都想搵 但又知佢只會藍tick我 點搞

以為自己出post
近排經歷緊差唔多既野
男方要私人空間 唔肯付出
女方付出太多 經常需要陪伴
我係女方 可以點
唔想分手
一分手又唔失sad幾耐
但理性話我知要分了

唔好揾

你仲唔訓

明白還明白 掛住還掛住

其實搵佢應該講咩好

又多個，係咪一齊左2年半啊

係唔想呀、想既話一早覆左了

希望佢明白

天氣好凍 好掛住佢

我好煩 佢攰了 唔想拍拖 想自己一個

如果大家都仲有心 就會有機會

其實係咪定律黎
眼見好多人上黎都係咁講
我自己個case又係咁
利申 呢2日分左 自己心情比想像嘅平伏

上網睇左好多文章
發現通常男仔話要分手都係深思熟慮過(理性)(諗自己)
而女仔好多時都只係一時衝動 只要男方多花心機就可以挽回(感性)(諗人地)
所以我覺得係定律
我都有可能另兩日會分手
已經心痛到個人癲癲地
有哂心理準備

同朋友傾左好耐 諗通左
你有冇同朋友傾過？

未必 女仔都可以諗左好耐

你女朋友第幾次拍拖？
知唔知佢感情個紀錄係唔係良好？

第二，佢第一次拍就係年紀比較輕既時候
所以對我黎講佢同我先叫做第一次拍拖

唔知你明唔明

姐係初中個d小朋友戀愛 咩都唔識 都唔知做緊乜

跟住就直到我出現 其實都有好多人溝佢 但個個都溝唔到 我有d暗爽既

個標題應該改做曾經深愛或單方面深愛
我唔相信互相深愛係會離開對方囉
其中一方話要走，講到尾姐係唔愛對方
如果你相信對方仲係愛你
根本走既人係自私，背叛對方既表現
如果大家仲深愛點解唔會去解決問題，包容對方？

如果你知道聽日會死
你會唔會義無反顧咁愛返佢
留係對方身邊直到最後一刻？
如果會，點解你唔可以抱着
每日都係聽日可能會死咁生活去珍惜對方？

所以根本就無互相深愛過，或者係曾經
你以為自己單方面深愛佢，佢又無乜表示
慢慢會產生唔信任，唔愛既諗法
咁大家離開係一件好事
因為你地依家根本唔愛對方
無乜好可惜，同遺憾

如果早幾日聽你咁講 我會唔同意
但琴日比朋友鬧醒左 你講得岩
2個人雙方都仲愛大家 一定會留低解決問題
如果相反 咁只係受傷個個人單方面呃緊自己

但最尾個句少少唔同意
就算最後冇結果 一段曾經一定相愛過既感情 最後點都有少少可惜 理性d諗都係咁話

明 咁你好過我
我地大家都有拍拖經驗
佢個底唔係叫做好 又可能呢個社會好多人其實依家都係咁
所以可能只係本性難移

其實都係藉口。揾過個

你未有新戀情先覺得可惜姐
當你搵到個無條件會留係你身邊
支持你，為你著想既
會走個啲人根本不值一提

講嚟講去咪又係要對方聽自己講
講到特別巴閉咁

前晚分左手
情況同你一樣
成個人變左心死mode
好似行屍走肉一樣

聽下 幾分之幾 -盧廣仲
釋懷下
由傷心愈聽愈平靜

發現原來好多巴絲打都同自己一樣

我都唔識去諗佢背後仲對我有幾多既愛淨係講左話對我仲留戀 但我地一齊咁樣落去唔係辦法
我明明打緊話係咪連最後見一面都唔施捨下既時候 佢已經打左話做翻朋友大家退一步既說話 我就收左皮
老實講 點會做得翻朋友呀

如果佢係肯解決既 就唔會散啦巴打

我明白你講緊乜其實會分得手 一定係其中一方已經冇當初咁深愛對方 所以先會放棄唔再堅持
我諗好多人唔開心既點係 大家確實互相深愛過 但冇好好珍惜或者去解決問題 搞到最後雙方或者其中一方太攰去放棄
可惜既係冇好好經營段關係 由深愛變愈黎愈攰住去愛
咁大部分人都未搵到下個 自然會好sad好遺憾

你唔好講得咁中先 好傷心

睇曬你既情況，殘忍啲講
佢根本唔愛你啦，起碼呢刻一定係
你為佢付出唔少
佢唔想做丑人再hurt你
先話唔捨得安慰下你
或者留條後路俾自己
女人好多時好短視
個一刻覺得要做就要做
要分手就分手，唔會俾面你
其實佢都忍咗你幾耐下啦
邊有可能兩星期見一次又無溝通
如果佢係熱情既人姐係唔愛你，一直拖住先
如果佢係對愛含蓄既人都係習慣無你都無問題
兩邊你都好難行落去
唔洗可惜，放棄把啦
裝備自己，搵個值得愛同愛自己既人
到你條件更好，佢又後悔
你都仲可以考慮一唔一齊返
去掛住一個唔愛你既人無意思㗎

換個角度諗會好啲 係咪佢真係咁適合自己先
佢係咪真係同你好夾 有對的人既feel先
可能佢都有唔好既地方呢 一段關係唔會淨係得一個人有問題
唔好攬晒上身 咁諗會好啲

有得講2句都好

唔一定要搵下個既
係好多人一拍拖就重心放曬落去對方度
對方一走，就無限思念同掛住佢
一時唔習慣生活多咗太多時間心機姐
有冇好朋友忽略咗？屋企人少關心咗？
搵啲野做下，分散下注意力
起碼少一半時間掛住佢
上連登圍爐都唔錯

btw其實點解會冇好好經營段關係？
係唔係大家忘記咗初心？
多咗相處經驗唔係應該愛得更深？
耐咗反而愛得攰點解會咁？
我唔多明白

如果你問我、我會答你係。

佢適合我
佢同我未必話係最夾 但我會覺得係一凹一凸 可以互補
有對的人既feel

我最近都分左手
都係本質同價值觀問題
最主要係我唔鍾意對方
一點一點慢慢累積

我都覺得拍拖好難...
呢個世界每一個人
從來都係獨立既個體
要夾到好好，係一件好困難既事

樓主加油，慢慢等時間淡忘
好快冇事
享受返一個人自由自在其實都唔錯

你好勁我就係好容易放晒重心落佢到
所以而家盡量關心下屋企人/朋友 做多啲自己鍾意既野

相處耐左 的確係會愛得更深
但就會視對方既好為理所當然 或者忘記要好好行落去
多左磨擦 又冇企係對方個邊諗
雙方又冇好好傾過 咪只係容忍 就愈忍愈攰

我都曾經有咁既諗法 但當你遇見下個 就唔會再咁諗

熱戀個時大家都只會睇到大家既好 就算有唔好都會攞出黎講，完全會覺得冇問題 仲好sweet。
但時間耐左 熱戀期冇左，嘈交多左，大家會在意左對方既缺點，而忘記對方既優點 因為優點已經成為習慣 就算係幾好都只會覺得係基本野、同時會比缺點姐住左。再加上人愈大 經歷既 諗既 煩既會多左。好自然個人咁攰就唔想處理感情上既煩惱、本應愛情係開心、但宜家愛情變做一份煩惱 一份負擔、搞到人累心累，經過無數次既嘈交 甚至離離合合 無數次既機會都唔得 見唔到未來 就會再冇心經營就會心死，更加忘記初心 忘記當初點解中意大家 忘記對方既好。

哩個就係我既情況

完全正確，我同佢就係咁

記住
會走會放棄你既一定唔係愛你既人
更唔係一個好人
只有自私，淨係諗自己既人先會背叛你
由得你傷心孤獨難過既就快啲忘記佢啦

相處耐咗
我淨係想仲可以有乜野更好俾佢
我只要唔好忘記初心就得
只係想大家開開心心生活落去

可能香港生活壓力真係好大
係你字裏行間都感覺到個份無奈
慢慢大家追求既野唔同先係忘記初心既原兇
好彩我搵到個容易滿足既伴侶
同自己夾真係好重要

恭喜巴打

我又冇諗到佢咁差 佢對我黎講係好人 只係唔夾姐 唔會怪佢
只係覺得搵到相處啱既人好難

咁點解仲要覆你

岩，佢對我講係一個好好既女仔，我唔捨得去憎佢怪佢 只會怪自己既不是

點解會捱唔過

走唔走到最後邊個知
淨係呢刻有人陪伴就心滿意足
依家香港已經咁唔開心
如果連拍拖都唔開心真係無謂

祝你都快啲重新上路，最重要係享受

開心都有過既 係唔知發展到依家呢個地步 表白又佢講 分手又佢講 好似比佢主導哂咁 而我係連離別都無選擇
巴打要幸福

佢原來係氹緊我咋下話

佢唔愛你啦
已經有自己新生活
唔好再浪費自己心思掛住佢
佢都唔諗你，你諗佢做乜

靜靜地過幾日
要女既就去溝新女
製造新回憶
唔要女就努力上進啲
照顧屋企人，同fd去玩

咁快揾新女 唔怕累人咩？

唔知大家信唔信塔羅 我試左 講中哂 好痛 更加明白大家唔適合
可能比佢hurt一次勁既 對大家人生都會係好過去既 再美好都係過去 就算遺憾都冇計

好都會係好，過去既
漏左逗號

現實是殘酷

我聽到喊wo巴打

點講

搵唔搵睇自己需要囉
一日到晚困係以前回憶都無計
搵新女就有新經歷，對大家都無壞喎
一開始新女都唔會愛到你要生要死啦
又係要慢慢發展，邊有邊個累邊個
你個ex都可以重新上路，點解你唔得？

同我朋友講既一樣
佢未想停落黎
只係我一直幫佢揾借口

我之前都想去睇有咩推薦

可能佢一早已經唔愛我 咪可以重新上路...

試下隔離post某位巴打

佢話自己一個可能更開心

如果係咁，咪由佢自己一個
你一係學佢一個人過
一係搵過第二個
個主導權係佢度，你都無得揀
你自己心入面最多set一個月俾佢後悔
唔得就算啦，無得勉強
忘記佢係你女朋友
真係咁多遺憾咪做朋友
佢有事時，叫佢可以搵你幫手囉

咁咪係，你都覺得佢唔愛你
你都唔需要愛一個唔愛你離開你既人

連登巴絲開個d 占卜po

唉

你諗得好樂觀 好正確既態度~

其實我算係個迷信既人 但有時真係唔到你唔信
半年前我一次分 跟住搵人占 係話會復合 話佢只係想休息下 停停 仲係愛我緊張我。
跟住今次再占，占左幾個，幾個都講復合機會微，話佢對我已經冇左愛 唔想同我一齊 覺得好辛苦
唯一有句安慰d 就係話其實我同佢既孽力唔重 仲有變數 可以係人為改變 成唔成功要靠自己

結論：真係唔知點解可以準到咁

我都識咁講呀，但行動做唔到

唉 我都係尋晚佢講想自己一個
一齊左年半..咩都習慣哂有佢
佢一轉左新環境冇耐就想分手..
而家真係好sad,好唔慣
好想搵佢但佢已經唔想覆我..

有冇問埋有冇第三者

咪住先屌 我同你似到連揾占卜呢個行為都做埋

冇
一黎唔敢問
二黎我信佢唔會

佢同男仔唔算玩得好埋？

咩事先宜家

唔算，因為佢知我唔中意、會自己避

但係佢真係好吸異性 異性緣好

我個個唔會避 唔知係唔識定唔想避
所以我問左第三者

所以我個個真係好好 我自問其實都好on9 又易呷醋 但佢都會就我 我愛你

咁答案係？

好多習慣都有佢 真係
啲歌單一齊聽 一夜無哂 依家都唔知入唔入netflix好 見到佢個公仔

真係好痛

我個陣都係咁 真係好痛
放棄咗自己幾個月
但最後大家冷靜咗幾個月之後
發現都係好愛對方
之後就一齊返
大家都有為大家改變
希望可以長久

幾個月大家搵翻大家？

冇一齊到 但思想上有因為其他人動搖

有次係地鐵聽 喊到仆街 利申 巴打

重點係你地仲愛，有幾多人又真係可以咁樣。

我都想可以咁，我會等你 你隨時番黎啦

好想佢會發覺仲係愛我

咁都夠死啦

希望我個個唔係咁 雖然宜家哩刻 係唔係都唔到我理 ，但我相信佢 唔會係因為其他人而分

因為我係清楚我地既問題所以先肯定唔係其他問題 希望希望～

講錯少少
占卜係話未一齊

岩岩打左個電話同佢傾
一聽到佢把聲就喊到講唔到野
最後都係要分手..
一齊左年幾
我同佢已經見哂雙方家長
真係好突然 上星期仲好地地有傾有講
突然佢好冷淡話要分手,話兩個人越行越遠..
唉 身邊冇乜朋友,唯有係度擺低..
真係好sad

一齊圍爐 唔怕講

唔好諗啦

我都唔敢諗

咁半年前個個真係有復合到?

最尾粉字果兩句睇唔明

我係一個普通19sales
佢岩岩大學出來考左份政府工
人工係我兩倍,我自己讀書唔多,圈子又細
佢人外向,朋友又多,又獨立
我地真係兩個世界既人
同佢一齊我真係見識左好多野
第一次去台灣 第一次去日本
佢未考份工之前我地每日都facetime
年幾來每日都好似熱戀期咁
習慣哂生命有佢,
但身邊既朋友同事都同我講,你真係要增值自己,拉近下個距離,
我有心決定去做,但已經來唔切...

係啊、冇一齊番點會分第二次啊
個時分開一個月之後慢慢講番野 跟住一齊番 佢話仲好愛我 冇左我好唔慣

但今次冇了 因為佢唔再愛同死心了

邊個同邊個講野先
我都占左話要我比一個月時間佢 可能仲有愛咁

距離太遠？

圈子唔同左,
環境唔同左,
佢應付既野唔再係讀書考試,
而係多左好多野再處理,
佢而家慢慢習慣冇左我都得
唔再可以好似以前咁每日收工想見就搵佢,
放假佢過來搵我,大家係屋企嘻嘻哈哈又一日..
岩岩見到佢寫比我既post card,真係好sad
details我想私底下講.我驚講得太深入會相認..

都係處境唔同左 價值觀改變了

咁當然係我

咁你要加油呀 哩一個月係關鍵 你要努力做好自己 改變自己，只要係愛 有任何可能都唔好放棄 捉緊每個機會。將來一齊番 要更珍惜大家 唔好再犯同樣既錯，分開再復合真係好難，加油💪🏽

要相信我哩個過來人，過來人話比你聽 再分多次就冇架啦

復合得都代表大家可以有一個新既開始

環境既改變同人既成長 係每對情侶最難捱既階段

捱過佢就ok架啦 唔好咁易放棄

我覺得無論周圍點變 大家對大家都唔會變 就已經好值得一世了

同ex一齊左3年 上兩星期被分手 岩岩個friend話我知見到我個ex同個女仔一齊 真係心都碎 三年感情話冇就冇 仲可以毫不留戀去發展下一段戀情

好慘

都唔明d人係諗緊咩

真係好嬲 點解可以一d留戀都冇

兩個星期你走出左未

你都叫識得嬲，我真係點都嬲佢唔落 無論佢點對我

咁你都唔洗留戀 直接move on
當初我ex又係一齊3年分手 幾日就見到佢有新女 我毫不猶豫就放低晒唔好為佢再流一滴眼淚

我真係好想挽留佢,
好想睇到佢畢業
好想同佢慶祝第二年第三年
仲等佢畢業出來同佢求婚

為何戀愛可以當做吸過半支菸
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

本來都調整好自己心態 冇再喊苦喊忽或者有心痛既感覺 以為自己成功走出黎 點知岩岩知道呢個消息 又再次挑起我既神經線

打漏咗個「唔」字
珍惜一直留係你身邊既人係最重要
要走個啲就由佢，無乜好可惜遺憾

你就好 放底晒 點做到架

你都要加油呀 就算人為改變唔到都要好好裝備自己 用一個更好既自己去面對將來對的人

我都話比自己聽 要決心move on！咪再留戀或者等佢

2個星期就同新女一齊 咁你諗下你同條新女既時間有冇重疊 想分手個陣已經識左條新女喇可能 我個個就係咁

一諗到呢到已經好嬲一啲唔開心都冇晒 仲發誓要搵個比佢好好多倍既人

但我唔想諗到佢咁衰 可能佢已經完全唔愛 所以先咁快溝下一個

其實點解咁多人會忘記初心
一開始唔係好單純咁想開心先一齊咩
點解會咁容易俾現實打低
唔可以有耐心同毅力走到尾

點解可以咁快move on

其實一接觸到有佢既消息就會好唔開心即使自己調整好 覺得okay

同感呀

當初我人生低潮 佢話想好好保護我
依家走了 得翻句做翻朋友然後就沒有然後
夜深 又再諗起了

睇黎佢已經係搵到碼頭先咁快上岸

但諗諗下 都係會真心祝佢幸福 希望佢可以同個合適既人幸福快樂 唔想見到佢傷心或者失戀 見到佢過得幸福 我反而更開心

圍爐圍爐

求屌醒
我男朋友話如果我有個心態係我生活唔可以冇左佢
佢就唔可以繼續同我一齊
(我好冇安全感要成日傾住計)

夠竟係我錯定佢仆街

人好犯賤 已經唔關你事 都仲係好心疼
明明已經冇人會再關心自己
岩岩想飲酒飲到死左佢算
你豁達呀絲打

前幾日見到佢既動態 我即刻好唔開心

我都會咁諗 但知道佢冇左我生活得仲開心
都忍唔住唔開心既情緒...

咁樣係叫放底咩
我仲好掛住佢啊 好愛佢啊

只係份愛已經姐過曬所有野 都唔理佢點對我絕情了

唔好死呀傻！唔值得！之前飲完酒大喊左一次 發洩左反而更舒服 一齊加油move on揾個更好既人

你地散左幾耐

大家都冇錯，你地要搵個平衡點，哩段時間就係你地磨合既時間，加油呀係愛的話

一個星期

加油呀 時間會沖淡一切

我係你男版，ex突然講分手，之後好快同個男人一齊，個男人係打機識咗兩個月，果時佢仲同我講住佢返工附近，咁我信得過佢都無為意係d咩特別事。不過算啦，要走既人阻止唔到

唔會沖淡我對佢既愛

岩岩打左篇千字文比佢，
希望可以留得住...
不過要見都星期六先見到佢...
到時咩感動都冇哂
半夜了...

有先兆 有陣時真係睇唔到
有陣時就係雙方都扮睇唔到 拖到依家咁痛

第三日 每到夜深 頂唔緊

老老實實 我呢啲過黎人 唔好隔住個mon冷冰冰講
打比佢或者出黎見個面 真係唔同

我都想打電話講,佢而家唔用得電話呢下慘..

派帽？

如果挽留到 要好好珍惜

先兆都係後來諗起佢對我愈來愈冷淡，佢終於拖到自己頂唔順講分手，同第二個一齊。我打咗十幾年機都識唔到女，佢一打機就識第二個男人

樓主快D move on
我係絲，同你個情況好似，大家喊到收唔到聲咁講分手，好記得散果陣佢同我講佢辛苦 唔會再諗拍拖，又叫我試下追返佢，點知散左既無一個星期已經有新女了。果段日子真係生不如死，日日望住佢ig post同個女仔幾開心，個心碎到成地都係，最sad係知自己已經做唔到野令佢返黎，而佢亦都唔會返黎。
果段日子好撚辛苦，但總會過去的，我都用左個幾月move on，宜家叫係正常返少少，至少發夢唔係見到佢又返黎我身邊

情況一樣
分手後第三個星期都有時不時搵下佢
佢話佢真係想要空間
要時間去pick up新full time嘅工作
話日日返到屋企都好攰係電腦枱瞓著
佢話佢分手都唔開心
要時間去沖淡
隔兩日俾我見到係Tinder認真溝女
仲要上連登開post問巴打介唔介意條女高過自己(利申：矮過佢)
講真，如果真係愛，就唔會分手
體諒磨合，都需要時間
但好多時，都係我心甘情願去改去就佢
佢就覺得自己已經俾左好多機會同時間(其實得2個月，我仲係keep住有改進，只係未徹底改哂)
感情係要兩個人維繫，而我一個月醒覺後發現，原來得我一個努力去改變自己生活作息，相處模式，等等。
真係值得嗎？

一定,不過難啲,
每個星期得一日佢可以出來

佢話唔關第三者事，不過佢咁做我都認為係派帽架啦

我都係一味自己不斷改以為有付出佢點都會見到
但佢自己攰左先
我依家開始好辛苦 一聽歌就喊 部電話其實壞左好耐而自己都有資本去買部新 係唔捨得啲對話 由表白到熱戀 吵存到好翻 然後冷漠到分手係哂個whatsapp度 我知係好蠢 但真係斷唔到自己個心 雖然個心已經碎左

*吵架

我個三個星期都係，一食野就嘔，瘦左5kg。
返工做唔到野，但又俾人捽數，辛苦到2個鐘落樓下大喊一次，力不從心，差啲就衝動辭職。
努力去做運動，做到之後腳做過手術嘅位痛到一星期gut下gut下咁去返工。
知佢返新工辛苦，但佢又唔想聯絡，所以keep住隔3日send一次關心俾佢，每一日都期待緊第3日，佢從來都唔會睇。
知佢辛苦之後我煲湯，煲到凌晨2點，5點就起身搭頭班車去佢屋企樓下等佢，因為唔知佢幾點出門。等左2個幾鐘，到佢出門，佢望到我，亦都知道我煲左湯，佢扮見唔到我咁行走，係講緊快到我追唔到嘅速度。
每日mark底自己嘅改善，只係希望佢會見到後望我一眼。
但，所有所有嘅一切，只係換來佢呃我忙之後係tinder溝新女。

原來好多人都同我一樣情況，被分手後ex好快有第二個，好傷心

我個陣返工搭小巴喊，放工搭巴士地鐵喊，喊到啲人都望住我。我依家已經唔會再去睇對話去折磨自己了。你可以留，但唔好睇返。你可以keep相，但要hide，咁樣做會好過啲。因為我係初戀，我已經盡力了。我改改改，改左好多去成為佢嘅ideal type。真係愛你嘅人，唔會叫你去改，佢會去體諒，或者真係壞習慣會陪住你一齊去改。而唔係淨係俾機會俾時間，自己就乜都冇做過，仲要一有咩行差踏錯就又話哩話路。我好肯定，我未必係同佢最夾嘅人，但我曾經一定係最愛佢嘅人，愛到冇左自己，冇哂底線。對住我嘅初戀，我無愧於心，只係他不懂珍惜。

好絕

好愛佢

係咪都係一齊果陣已經暗生

佢同人講
有心要改嘅一早改左
點解次次都要等分手冇得返轉頭先改
點解次次都要佢俾多最後一次機會

個心都擺哂係度比你睇
點解要咁講比人地聽推翻你既努力
你努力左 佢唔珍惜咋

所以佢次次一見到我又犯少少毛病
一開頭會提我
後尾無耐性就開始話我
之後又話我萬般藉口又同佢拗
話拗佢好辛苦唔想嘈
但其實我心入面好唔開心，唔通我為你做嘅所有改變就因為少少毛病就推翻哂我所有努力？
只係個少少，佢都體諒唔到？

三年
但原來人要變幾多年感情都係會變

幾多對持續愛到幾多歲

分左手差唔多一個月 點解都仲係咁愛佢 明知佢已經有新仔點解自己仲要咁犯賤放唔低佢

散左之後半年後搵到呀 但係一個月後又散左 又比人飛

同你一樣呀
我好怕佢要求冷靜完之後就分手💔

無論一齊過幾耐 都係好脆弱 其中一方話結束就結束

兩星期見一次明顯有d野佢冇同你講

我係巴打，明白男人需要果種既所謂私人空間

但自問一星期都起碼見女朋友3-4次

你個case完全唔只係私人空間問題

似係淡左/有第三者介入

差唔多
以為佢同得我講就係冇事
太信任佢 每次覺得over左 都會叫自己唔好亂諗
算啦 當早d睇清一個人
可能我唔係可以令佢停低個個人呢

句號之前既一模一樣
只係我未有根據咁講佢帽左我

我分左手差唔多一個月了
仲係會日日諗起佢
諗起佢仲話佢中意我
諗起佢過佢講分手都好痛
但佢攰了

利申：一齊左8年幾

男朋友話自己成日都好燥底 有時我唔開心 想搵佢傾訴下 都會覺得我好煩 佢話好似無以前咁愛 如果愛既話 唔會覺得我煩 佢話唔知點做好
我好希望 佢會為我改脾氣 唔係一時三刻要無哂 既然未捨得離開既話 可以慢慢遷就 只要佢仲想我開心 都希望佢會為我嘗試改 我唔想咁輕易放棄一段感情 直到最後一啲愛都無哂 先放手

一撚樣啊屌
分手當晚 我好天真咁相信 佢想分手 大家都會感到遺憾 所以好可惜 好想同佢keep contact 好想用另一身分支持住佢
所以分手後佢有揾我 我都有覆 甚至問佢可唔可以復合
到過多幾日同朋友訴苦 講出我地相處既事情 佢地先鬧醒我話佢未玩夠 我先當場醒哂
一直好多野 我幫佢揾借口 無條件既遷就 換黎既係佢覺得理所當然
當感情變到細水長流 佢就覺得冇左感覺 佢本身多人flirt既 我估係咁岩最近flirt得中
咪掙扎完 同我講分手

所以我覺得淡左唔會可以係理由
唔係其他人比到熱戀感覺你 你會覺得對比下淡左？
你未發現佢地一齊 可能係佢都驚比人知 可能私底下已經藴釀左好耐

男女掉轉

其實應該已經去到談婚論嫁地步啦喎

六年
我知道佢會好快就放低到
亦知道自己唔會放低到
唔同既係我唔捨得放手
即使痛到就死咁都唔捨得

時間

諗返起佢話要冷靜下
佢第二晚冇心機到緊要野都冇做
我信佢 咁過多2日左右
想問巴絲們 一個冷靜緊既人
會唔會仲有心機post ig

我地2個都26歲 佢覺得自己未想結婚 唔想拖住我

咁可以再傾架姐，冇話拖唔拖架喎。

姐係你地18-26 哩段時間都一齊，一定經歷好多

我一直都好想知，分手一個月就搵到第二個係咩玩法
雖然理論上係冇咩問題
但係我用左年幾時間都未可以move on

你肯定佢本身唔識呢個人？

係 我真係好痛
佢有話佢都唔知自己想點
佢話仲有好多野想做
不過我地都有一星期無聯絡了
我都想俾空間 俾時間佢諗清楚佢自己想點 想要d咩
有d野無得迫
我相信有緣份既 佢兜一個圈都會返黎

唔驚冇聯絡會不了了之？

我都想俾空間 俾時間佢諗清楚
始終我覺得佢係需要我既
自然會搵返我
如果唔搵既 就當呢段時間俾自己療傷
但其實我每一日都好想好想搵佢
都係迫自己唔搵

因為佢講得分手
證明佢呢一刻唔想一齊
我驚不斷搵佢反而俾左壓力佢 會有反效果

係好辛苦
但望住佢有心情post ig
唔覺佢有認真諗 似move on左

我個個無咩post相
所以其實我都唔知佢諗緊咩

會佢就係話大家冷靜一下 然後都係咁去飲酒同朋友hang out 我就無po
然後就係冷靜期都未夠 佢就話要走

所以佢比我更勇敢更成熟咁鬆開左我手

8年

好痛
完全無諗過會離開我既人離開左我
個一刻我個世界好似崩潰左咁

所以我意思係
佢根本唔係冷靜緊

8年我真係會崩潰
好似自己個soulmate走左咁
會唔會係淡左

我覺得佢無左我 仲開心 係冷靜期果陣
所以佢話壓力大 我都唔敢搵佢
到佢主動搵我一次 就係講分手

點解啲人可以咁唔留戀

我仲係等緊佢一句
就算分手都想要有一句
定係佢覺得唔覆=答左？

佢有話覺得無以前咁愛我
其實係有一下導火線令到佢爆發既
雖然佢話唔關事
但我覺得有關係

睇番個人咩性格啦，其實會唔會係po黎係比你睇，因為起碼佢可以比你知道佢做緊咩 去左邊，我第一次分個時 佢係咁po ig動態，會有好多情感係入面，但今次完全冇po 又或者可能係set左唔比我睇，同埋佢有個細ac 都唔比我follow 了，感覺佢好平靜 亦唔想我再知佢既野。

冷分手？

佢較哂密友 唔比我睇 我地都冇un大家

講左分手先 再有冷靜期 但佢唔覆我 又有時間約人食飯po ig

冇情感 只係tag朋友 比緊人知佢出去食飯/做緊乜咁
我最唔鐘意個個仆街仔仲要留comment

其實分開 分手 冷靜，問心如果真係因為大家既問題 分開諗下仲行唔行到落去 其實係件好事 如果可以解決可能仲愛過以前，但如果因為另一個人 而分開，係傷到痴線，就算你點做點改都冇用 佢已經愛上其他人，真係好on9。

我都覺得係
真係要時間俾大家冷靜下

我覺得佢都係set左架啦 講真點會冇野po，就算唔係po關係我既野，單身左一定會po係咁生活既野，同有好多既感受。

都8年真係唔好咁易放棄啊
如果唔係因為其他人，絕對有得解決 只你地係仲愛

篇千字文比佢藍tick左

多謝你啊
我都希望佢有一日會返黎
我地本身真係一d問題都無
家庭 價值觀 性格 習慣 都好似
已經認定左同佢一世
而家真係好空虛

前者同我而家情況一模一樣
女朋友話好攰要分開下
比一個禮拜時間大家
死忍左咁多日而家過左一個幾禮拜我wtsapp搵翻佢
佢反應冷淡得可怕...
之後佢回覆話分手 話唔想再拖住我
我堅持都係大家面對面傾下啦
最後約左佢聽晚出黎
好想挽留
好想佢聽完我講野會心軟
但睇黎都九死一生...

正常的，佢係唔想睇唔想聽的話，打幾多打d咩都冇用。過排先啦 等佢個人好番d先。

我自己都係咁 同人講就叻 自己就on99咁

你地如果唔夾唔似 都唔會行到8年啦！

完全明白，我都想有一日佢會番黎

我覺得情況會同你一樣

每日loop ig同佢啲對話，真係好心痛

佢都仲肯比時間大家、仲肯見你。
證明機會唔係冇 係睇你自己做化啦！
加油💪🏽 你宜家認認真真諗下 你地有咩問題
點解會令佢攰，只要佢未死心 你都仲講得到改得切、佢會心軟 信我。 過來人

我都係，ig wts snap 既相同對話，特別係旅行既相

我諗呢世都忘記唔到佢，
我第一次旅行係同佢去，諗起果種感覺就痛

呢一個幾禮拜諗咗好多
認清同反省咗好多野
想同佢講哂出黎解決佢
但feel到佢而家態度係唔想同我繼續
希望你啱
希望真係有希望
要大家幫我集氣聽晚打大佬了

幫你集呀師兄

加油 面對面傾會好好多

佢自己同我講係分左手之後先識個男仔 但係我其實就真係唔係好信

係啊，一定係同第二個蘊釀緊先會冷落自己，以前既佢已經死咗，就當係熟悉的陌生人

佢唔認係帽，但我覺得係帽架啦，邊可能咁快放低段感情同第二個一齊

差d諗 唔知佢地有冇扑埋野

冷落你左幾耐先分手？

同你相似，但我係女
我唔知應該幾時搵返男朋友先岩
唔知佢想冷靜幾耐
好怕一搵佢就講分手

依家進修翻學 好想喊
又怕比同學見到

6月到9月期間，wts好冷淡，呢段時間佢打機識咗班朋友，開埋wts grp但又唔俾我入，唔俾同我一齊玩

我set左個期限 佢未到期限就講左分手
好突然 講真以為自己捱得過

因為一齊既時候已經唔愛 所以勁快就揾到下一個

以為自己開post
同前度最近散
佢唔係唔愛我，我都唔係唔愛佢，我甚至愛佢同到可以忽略自己所有野。
但因為現實既因素一齊唔到了。 成日拎我同人比。
唉 我真係有為你好好努力，但無奈你覺得我努力唔夠快。
放心無左你我都會好努力，想證明比你睇你既決定係錯。 今日你放開我，我應該要多謝你。多謝你我唔洗再擔心你既事，唔洗再打理你既一切，亦都終於知道要好好愛自己。

如果有得重頭揀，我都會再揀你
好矛盾呀

掂啦

不過 我好記得你講過 如果有得再揀 你係唔會再揀我

好多同路人
兩年半感情，女友同我講對我，生活，工作都好似冇晒熱情
話唔想講分手，因為怕做錯決定，想有啲空間，一個人冷靜下，諗下我地到底應該點

仲有冇機

我覺得有, 試下扮重新追佢一次?
比返d激情佢 ?

有，當然有。
起碼佢仲肯去諗

其實大家唔好諗到冷靜期咁慘 咁冇機先！起碼你會知佢仲愛 先去諗、而唔係直接話、死心、冇感覺同唔愛。好多事都仲係有得挽夠既局面。

都係個句，只要仲有愛 咩事都可以解決到

各位巴絲，無論係2年半定5678年都好，只要係仲愛 仲想行落去既 唔好咁易放棄 每段感情都好珍貴
一對情侶由相識到相愛都係一種緣份。

但單方面想行 就好似扯大攬咁 自己一個努力 但對方一早鬆開左手
就算我冇幾珍惜都冇用

都係既，我都係自己呃緊自己

我個個話, 得愛係解決唔到問題

睇下肯唔肯架姐，有咩係解決唔到

可能係我地活得太理想,佢地太現實

理性同感性

唔知我地幾時行得翻出去

都好過我啦
三個月 都唔算太突然
有冇後悔個三個月 冇做返多d留住佢？淨係逃避當冇事？

我去左畢業旅行同EXCHANGE,我返到香港就到佢去畢業旅行,根本我就唔知,係後分手諗返起先知原來佢想分手

但我男友講到話失望加心死
所以要冷靜下休息下
可以點挽救？

屌
即係分隔得太開 比左機會人
我同佢就係因為轉環境而冇左
香港太多仆街

比d時間佢吧 都冇咩可以做架啦 當一段關係個主導權唔係自己到 就冇咩可以做

中間都有見面既,但我覺得一隻手拍唔響,一年時間當睇清楚一個人,佢受唔住誘惑就跟人走,另一方面諗可能係好事,要走既人留唔住

問題係有一方已經唔愛呢 咁點唔放棄呀

同我朋友講既一樣

你岩既，其實都係我自己鑽牛角尖姐，我自己深信係未來會一齊番 自己呃自己 先生存到落去

所以做返自己,過返自己既生活,佢再唔係以前既佢,只好放手

熱戀期真係美好
諗返轉頭 有冇內疚某d位做得唔夠好 間接搞成咁？

實有架，好多野都會後悔。因為有個因先有咁既果姐。

自己都有責任令佢對其他人心動

實有架,但當時唔會咁諗,已經用果時最好既辦法去解決,但係得一個人維繫既感情唔會長久

佢係台灣仲寫明信片俾我話下次一齊去九份,
過幾日返到黎香港就話分手,睇唔透

突然到個人比人打亂哂咁

忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你...
我好努力去做野麻醉自己，但一靜落來就哽咽

如果個段感情最後係唔開心嘅
真係需要學識放手
唔係嘅話長久都係會分手
宜家只係長痛不如短痛

望住句主題 好心酸 好痛

係啊,睇住張明信片,但呢刻已經分手,但最後都要接受現實

唉 我尋晚都睇返佢寫比我果啲名信片，真係好心痛...
分手之後都唔知做唔做得返朋友，
唔知以後搵唔搵到個好似佢咁好既女仔

我都係 早排先一齊去旅行玩得好開心 除左有人搞破壞 諗唔到其他原因

咁樣離開你都叫好？

平時好照顧我，好多野為我著想，
唔開心時係我身邊

道理誰都明 但個心係控制唔到地痛

所以算了,人生太多過客,由佢走啦,自己一個好好生活

佢送比我既鍊 帶左咁耐
除低左 好唔慣

其實都靜左2個星期
剛剛鼓氣勇氣約佢
佢回我：唔想見
有冇巴打可以分析下呢句點解
我真係唔想講分手

我就會去佢屋企樓下等佢...
不過如果佢做到咁絕見都冇乜用...
今晚唔想返屋企，得返自己一個人又會諗起佢...

真係唔想見囉

唔緊要架 我都係咁

ching我都係
睇開d啦
過多兩個月就冇事

利伸 幾個月前散

呢個好hurt
我同我個個都無聯絡
我好怕一搵佢佢又會講d令我好傷既說話
真係承受唔起

無聯絡又不安 有聯絡又怕心痛

同男友近呢半年關係差左好多
有啲問題其實係根深蒂固
性格改唔到 / 累積落黎冇解決
又唔可以話大家有錯
但就係kick住左令段關係進步唔到

問題奈左自己就愈來愈敏感
小小事就忍唔住啲衰脾氣
而家又同佢冷戰緊

可能等下等下 下一位就出現呢

佢有keep 住留意我啲嘢
個排冬天耐唔耐佢就send句
天氣凍著多件衫之類嘅嘢
同埋有次扮醉叫我接佢
之後就一齊返

真 但好難move on

情緒要控制一下呀親 好好行落去

咁其實佢仲愛你既

我都想
今日忍唔住揾左佢
佢話唔愛了 但好似比我說服到有少少動搖
好唔好比佢抖2日繼續揾佢？

老老豆豆 一份愛要說服先接受到少少動搖 係真心定咩
No offense呀絲 比多兩日佢諗清楚 兩日後比個firm answer?

諗到放晒重心落佢度
忽略左身邊朋友都覺得有d內疚
不過我係因為長期太唔開心
先唔想應朋友機

容忍對方得太多 情緒會爆

到左要完結嘅時候
俾佢先過自己講分手覺得好唔甘心
仲諗住係我飛佢唔係佢飛我架嘛

無乜朋友咁點算好

睇黎次序好緊要

最新消息大ig ac都唔比我follow了

Sad撚到

絕情

係度一齊圍爐

佢主導晒成場遊戲 玩晒啦

同男朋友仲未分手，但呢一個念頭出現嘅次數同強烈度愈來愈高。

今日男朋友拗交時，佢講左句：我而家同你又冇家庭，如果你要我揀屋企定你，我一撚定唔會揀你㗎，我一撚定係揀我老母㗎！
但同一條問題，我嘅答案係揀佢！然後我真係feel到個心裂撚曬。原來我呢個女朋友，橫睇掂睇都完全比唔上佢老母。日日都同我講未來，問我幾時先肯嫁俾佢，有幾愛幾愛我，原來係我真心左。

熄左whatsapp data同佢講想冷靜下，佢見到啲message得一個剔之後打俾我，都仲係驚緊我同佢拗交嘅冷靜期會搵第二個男仔傾計，要我留喺屋企唔好周圍去而唔係安慰我。

利申：藍絲

點解去到呢一步..

咁佢對你好唔好先

佢玩哂真係佢玩哂呀

黎緊自己一個去旅行散下心 大家話好唔好
去邊度好 未試過自己出走

同你經歷一樣，有時命運就真係好神奇，個timing 唔啱就係唔啱

佢對我好好，但係我覺得佢愛自己比愛我多啫。

佢今日講嘅呢一句令我真係諗我地會唔會有將來。可能我港女，但係如果佢心中媽媽嘅地位會高於老婆，我真係搞唔掂。因為佢媽媽係極端嘅控制狂，我唔敢想像未來如果有婆媳糾紛，佢究竟會點取態。而家已經次次有衝突都叫我體諒下。又話未來結左婚點點點，今日就將之前嘈左好多次得出對第時結婚後點搞掂兩方家長（其實係佢老母only）嘅共識打破啦！

係好愛佢，但真係好驚如果結婚會點。始終對我嚟講結左婚就唔會離婚⋯⋯

原來呢到可以圍下爐
以前唔明咩係相愛但最終不能在一起
覺得相愛又點會一齊唔到
依架開始慢慢明了，
我都開始攰了，唔知總可以單方面堅持咁耐呢

想問下大家最終點move on
係咪忍希斬欖 即使知道大家總相愛對方

自己夠大膽嘅話可以自己去呀
近近地去台灣？？
我都想自己但細膽
屋企人又會擔心安全問題唔俾獨自去

俾我會去歐遊 想去好耐。

Btw, 其實我都同你差唔多情況，我同佢行左6年，但係最終都敵唔過分隔異地。
當時佢話我傾電話時都好少分享我自己的事，唔知我諗乜，一年又見得廿幾日，慢慢覺得我越來越陌生，已經唔想再係咁落去，佢好諗。
而我知道同佢短時間內無可能住埋同一個地方，所以都無再去挽留，就咁分開左。

我feel到我地彼此重係愛對方的，佢過左一排有搵返我，呢半年我都keep住同佢通訊一下，
12月個陣我有飛去搵佢，約左中午見面，但係夜晚我就要飛走，不過都唔理咁多了。
個時同佢食飯，行下街，我搭住佢膊頭行街傾計，彷彿我地無事發生過，重係情侶，回到過去咁好熟悉好舒服的感覺。
但係我終需要飛，臨走前我kiss左佢一下，無奈地轉身走人，回到現實。

之後都有keep連繫一排，但係突然2月開始佢就再冇覆過我，已讀完唔理我，
呢一刻，我真係感受到佢要離開我了，佢識左新仔又好，突登想疏遠我都好，無所謂的，只係我好唔捨得佢
分左手都半年，但佢開始唔理我個刻，我先真正感受到係咁無助同心痛，有冇人明白我感覺

我唔知要花幾耐先去可以move on，六年感情。
不過，幾辛苦都好，就算俾我再揀多次，當年明知我一畢業就會long d，我都一定唔會後悔，一定會揀返你，多謝你呢六年我陪伴

呻完可能會舒服啲

我都好想佢鬆手
但佢堅持我就心軟

5年感情，完完全全明白到咩叫仲愛緊大家，但已經行唔到落去
到最後心淡到不能心淡，提出分手
長痛不如短痛
而係其他人口中，佢覺得我比帽佢戴
我無呀，我真係無

台灣都同佢去過 但台灣其實都唔算好危險
絲都可以試下

佢話比帽佢？咁係佢提出？

我提出

點解仲愛要分

好難怪人咁諗

洗唔洗啊 佢講分手wo...如果你飛佢 佢唔比你follow都明

唔想我再睇佢d野？ 應該都係了

可能佢覺得咁既關係再follow都冇意思

其實我宜家只係想做番個朋友姐

覺得冇左關係，唔想我再睇佢野呱

細ac都估到，係冇諗過大ac都要抽走我

我係巴
2日又2日
其實有問佢係咪真係分手佢講左係
咁我就說服佢 因為真係唔捨得
佢都話覺得可惜 但唔想係目前呢個感覺下一齊返 話灰心同埋唔愛
佢堅稱冇第三者
佢話順其自然一唔一齊得返..我話怕暫時分開既會有人有機會入到黎.....佢話咁唔好等佢喇咁
我話不如揾日出黎傾 就又藍剔了

絲打們 佢諗緊咩呢？

姐係想分手 但係又講唔出狠說話同時又有小小心軟

都係2年幾，又係價值觀唔同

咁都叫有機啦 好似

我又睇番好多野，睇番佢以前打比我既千字文，話點都唔會離開我 只要有我係到 嘈幾多都唔介意。

唔係呀巴打

真係心都淡

咁點好啊......

可能有d野佢都係唔hurt我先咁講？
我話不如訂個目標 比佢睇到我有心改 做得到既一齊返
佢話唔知訂乜目標先可以令佢改變感覺

問佢點解上次藍剔我 佢話寧願自己吞左佢忍下唔覆 同埋佢呢幾日都有諗起我 但佢只係覺得係習慣

琴日msg完佢post左張我地旅行既街景snapshot

唉 真係好掛住佢又唔可以搵佢，
不停loop返佢對話同ig，
心又痛了

佢已經唔想同你和好 比你氹
證明佢死左心

同路人

因為佢嘅將來無我，同大家嘅價值觀其實好唔同
傾就已經傾過，知道無可能改變到
但一直深愛所以無分手
突然間醒咗就知唔可以繼續落去

岩佢藍圖冇我
但唔捨得分手 結果現在

我都想分享我既故事
我地都係一齊左兩年幾，由佢去外國讀書直至返黎，總共4年幾時間，而我地係由中學識到依家既朋友

係12月聖誕前我地分開左，佢話因爲學業，性格同埋屋企人既關係同我分開，但之後俾我發現佢同另一個男仔原來有好親密既來往。當時係我唔好，睇左佢手機既massage，當時我冇話佢知我睇左所有野，我心痛到唔識形容。去到依家期間我地都係有聯絡，甚至出街，一開頭我地再次見面既時候我嘗試去拖佢，佢會縮，我亦都會同佢討論佢同呢個男仔應唔應該去發展，我都有叫佢去試下。

但上個月新年我屋企冇人佢都上左黎我度訓，我地仲係好似情侶咁做所有野，佢開始講個男仔既唔好，直至情人情節我地出左去酒店過左晚，去到今個月佢甚至暪住個男仔同我去旅行，期間我地出街有拖返手有時會錫，去到前兩日我再問佢，想唔想試下同返我一齊，佢話同個男仔行唔到落去，但都唔代表我地既問題會解決。我好迷茫 ，佢依家去邊都會同我報到，好似想俾返安全感我，但又講啲咁既野。而後日3月14我又再約到佢出去，我都唔知應唔應該買啲野去令佢覺得我地間有個新既開始，唉，第一次打咁多可能1999，想同大家分享下

唉 好可惜。結局唔應該係咁架

覺得無人同我講野會好悶呀
同埋得自己真係食唔到好多款野咁

個女仔自己都揀唔定，其實佢都好衰。

唉 鬼叫你咁愛佢 你冇得揀。佢一直同第二個咁埋
分開左就立刻去另一個到 當你係咩

巴打比人帽左仲可以原諒佢？
諗清楚未
就算一齊返 唔覺得佢已經唔再屬於你咁？
難聽d講 扑野時都諗起佢地扑過

我就係驚我都發生緊呢d事

經過呢件事，我自己覺得佢都係一時新鮮感掛，當佢出去玩都好，但依家同佢咁都唔知算係咩，有時同佢講啲sweet少少佢又扮睇唔到咁，唉，我可以包容佢全部野，包括呢件事，我都覺自己痴左線，但都係因為我覺得佢係我想要既人，先唔想放棄

我認真諗過，我問過自己，我可以接受左呢件事，一開始佢地唔知貪玩定點，一定好多激情架啦，個個情侶都係咁，嗰時我又同佢真係分開左，其實都唔關我事既

問題係
如果真係因2人分開 佢先識第二個 再扑野 散左 你地後尾一齊返 咁ok我覺得冇問題
但係佢係親密緊扑緊野時你地可能未分手wo

貪玩都係錯

我明白 我完全明白、因為我都係咁既人、愛一個人可以愛到冇曬底線。認定左佢 只要佢番黎 咩都唔緊要了

唉 真係好掛住佢，
諗住來緊星期六去佢屋企樓下等佢，
不過覺得復合機會都唔大

佢肯見？肯傾？

真心？
咁我仲有d底線唔掂得 我係咪唔夠愛？

都唔一定既，問下自已，到底愛佢啲咩，係只係因為習慣，回憶搞到你唔想忘記佢，唉

咁我地一齊去算啦

都係初心 最鐘意佢咩 點解一齊

我都問過佢好多次都係答我冇，唔需要諗咁多啦其實，唔知既答案諗極都冇答案架啦，不如唔好諗。著眼係以前，不如睇下之後既路點行，事情發生左，再睇返都冇用，你話我自己呃自己都係咁講

咁咪再諗下你想唔想再為佢付出時間，心機，可能到頭來一無所有架，你敢唔敢搏？將來既事交俾將來既你去諗啦，如果大家有大家，幾多年後都會返黎

難得你咁豁達 祝福你
我就比較牛角尖 佢話冇 我都覺得有 好辛苦

當然唔係，你咁既心態先岩 懂得分辨事非 清楚自己底線 有番自己尊嚴。

我同你真係好似

傻啦，我同你一樣咁鑽牛角尖，嗰兩個月佢地一齊我對佢冇哂任何信任，佢去邊我都覺得佢同個男仔一齊，咩都唔信佢。但諗諗下你就會覺得，諗黎做乜，如果真係冇呢？唔好假設係負面先，你同佢依家如果仲有計傾你又想追返佢就去試啦，人生好短架咋

係呀，我覺得自己已經痴左線咁可能最後會跌得仲痛，但都想試

Me too 唔緊要架 我都係痴線

但你同個女仔依家係點先？有冇計傾，有冇得見面

可能誤會左佢 但萬一係真呢 我唔咁諗我咪傻仔？

冇

個2個月 你地唔係叫做分手？做乜仲會知佢去邊？
不過講真 佢就算有都話冇架啦 點信

最好係一場誤會～萬一係真都冇計啦 做傻仔都要做架啦 鬼叫你愛佢多過佢愛你

咁你知唔知佢有冇其他人先，你自己心態係點，你一定好sad

因為係呢段期間都有同佢傾計，講過好多次不如唔好搵大家，最後都有搵返。搞搞下變左自己係第三者咁，

Sad又點 佢都唔會理我了

我自己心態係信佢 佢自己係識分清楚d關係、唔會亂咁同人有關係，但同時又覺得佢好單純 覺得係朋友姐，我成日都同佢講 你覺得冇野姐 你覺得係純朋友姐、但人地唔係咁諗ma。以男人既直覺 都知男人想點 佢以前都叫聽我講既 feel到有唔對路 or人地想追佢溝佢 佢會避 甚至對個個人反感。

但宜家唔知點了、冇左我 做咩我都管唔到、唯有相信佢冇變到、冇左我 都唔會亂黎。

我地又可以控制到咩

想問一句 理性討論
如果你講左班男人有意思 你女朋友仲當係朋友咁keep住聯絡 好傾既 唔避
佢可能解釋話：下連呢d都要斷來往 慢慢會冇朋友
係唔尊重你/想收兵/真係好朋友？

要睇下傾咩喎 同態度曖唔曖味

真係要睇下傾成點，如果尊重你既真係會識自己避，如果佢自己唔避既你要同佢講你介意，係愛你既一定會留意下

咁真係冇辦法 真係要佢自己識避識諗 因為根本唔到我地既控制範圍。我自己角度 根本冇純友誼
就算有都好少好少

岩

冇架，特別係對於一個唔再屬於你既人，更加冇野可以做 唯有希望同相信

係呀，唔好諗咁多啦，諗都冇用，到頭來自己唔開心

我都想唔諗

希望天會可憐下我地哩班可憐蟲

係好可惜，但係終好過越踩越深日後想跳返出黎就更難

我好想死、我真係頂唔順啦。

以為自己放低咗 但呢排見返啲熟悉既場景又諗返起曾經一齊既回憶 又咩都做唔到 每日不停重複

傾咩好少留意 但個程度去到個男既會態度曖味
又或者同我一齊時都會照覆

我講過唔想佢地咁close
佢最多hea答我話會自己注意返 唔會出事
可能佢意思係可以控制到個男既唔會有action
但仲係咁close

佢唔夠愛我？

如果對好多男既都咁呢
佢話本身同男仔玩得埋
但又有幾多個男既係用玩得埋呢個角度去諗？

分左幾耐？

頂住！

冇啦、真係好痛、企唔番起身。
佢再覆我既野都係唔會諗我感受 講得有咁hurt得咁hurt

例如？

我寧願中意其他人都唔再中意你

佢想我死心先咁講，應該應該。。

好撚崩潰

2個幾月

我都唔知自己幾時得閒行得開

分手旅行團

如果大家同事 個男既早d走既可以 成日等埋個女既先走 大家點睇？
你當有一半路係同路既

有機

大家都有另一半

唔知架，諗住係佢樓下等到佢肯見...
唔肯我都冇辦法
佢而家得星期六會放假有得見

咁好有問題喎

如果真係好好既同事咁都無咩所謂？
係真係雙方都好自控既情況

雖然唔知你咩事 但係佢唔肯見你就要收手喇 留返最後小小尊嚴比自己

兩星期見一次，對方應該係唔鍾意你，正常人唔會

咁其實有咩好留戀 兩個禮拜見一次叫拍拖咩

有冇可能太frd

可以既.....同同事咁啱時間放工一齊走冇問題
但係你話係突登等埋佢就...

等佢個個男既 仲要唔係咩好野黎
係個女既堅持話冇野 係好朋友
一早叫過佢遠離 唔聽

分手後 成日諗 可能比其他人破壞
當然 佢否認

其實 你都有左答案...

冇憑據唔想怪錯人

今晚約左佢出黎見面
一陣就係睇我我挽唔挽留到關係嘅一場聖戰了
集氣

加油bro
希望你成功

你對佢有冇意思

點解你同另一半搞成咁？
即係鐘意佢多過女朋友？

我到後來都放棄左自己咁

放低哂？分左幾耐？

我以為佢真係好忙先唔約我
到得閒嘅時候就會約
但等極都等唔到

幾日 咁又未完全放低晒嘅
但就唔會點諗佢囉
可能未分之前日日都太唔開心
宜家分左就反而成個人輕鬆晒
唔洗比人已讀 無視 唔洗諗佢幾時先覆
我咁快可以回復到咁多
係咪我有問題呀

其實佢係忙 但忙極都有時間陪其他人而唔係我
同同事朋友一齊亦好似多話題 開心過同我一齊
我一直都同自己講 係我唔夠努力改？定係我地淡左
佢話淡左就一定係 睇下大家冷靜期完會比較好/點處理
話唔定我地會發現到翻大家既心再次行近
就係咁我每日都好煎熬 但我見佢好似仲一身輕

絲打？
一齊左幾耐先？一開頭拍拖已經咁？

拍得好辛苦？

岩岩msg左段野比佢read都冇read..
但見佢ig有online..
唉 有冇人明果種痛..
明明上個禮拜都好地地

好過已讀不回啦

我覺得佢係通知果度已經睇左個msg,然後唔禁入去

係呀我知公事真係忙架 我信架
但忙到連少少時間都唔抽出黎陪我
但又抽到時間做佢自己鐘意做嘅野咋嘛
我地就好似無咩溝通 無咩交集
我一直有努力表達自己內心感受
同樣地想佢都努力向我表達 但佢無咁做
我唔知佢諗咩 兩個人距離越行越遠
好似我行前 佢退後咁
成日諗係咪我做錯左d咩佢先咁對我

一齊左一年
開始嘅時候情況好d

覺得好無安全感，中後期每日都好唔開心
甚至覺得日常無咩野係值得我開心
見到人地開心 我會妒忌

被block所有

好辛苦 到呢加其實自己明同佢價值觀諗野咁唔同都唔會有將來 但係都好掛住佢 好想同番佢一齊 可能已經習慣左有佢 好唔慣呀

見到人地既閃相 我都諗唔起我同佢幾耐冇影相

慣習 最難改掉

好絕情

我地一年以黎嘅合照好似10張都無
但手機入面就有好多張佢背影嘅相
唔捨得刪呢d回憶

真係好辛苦 以前基本上每日都見一次咁濟 一分左手d時間多到有小小唔知點過好 都分左差唔多一個月都仲係咁 前幾日同fd飲完酒大喊完一場但係都係個心都仲係未平伏

I know your feel

無時無刻都好想喊咁 我諗可能真係要搵到下一春先唔會咁灰

分左手幾耐？

我拍4年都係價值觀唔同，散左，好有共鳴。亦同你一樣明白係大家性格已經唔岩，拍唔到落去，加油ching,過多陣好快清醒返。

散左兩個月慢慢都放低左
但係就唔知點識人亦都唔係好敢識人

留一輩子給你 承諾認真與你活一世
從相愛到相處無疑是一個哲學命題

分左差唔多一個月啦 即將一切訊號都中斷

大家一齊撐住 仲頹頹mode中

真 傷心欲絕

咁就真係一切成空

呢邊又見到巴打你

冇人比我傾訴咪唯有係度偷偷cm

你好啊

同你一樣 等時間沖淡

唔同爐一齊圍 會冇咁凍

等呀等 等到自己翻工翻學都輕白一片
真係要愛一次上一課

*空

喊完又一日

Hug

敗北了...
留唔住
至少我盡力了
佢話都係搵唔到原因改變自己想法
都係覺得分開對大家都好
覺得好攰行唔到落去叫我放手

過幾個月就冇事，初初係會冇心情冇胃口
價值觀唔同係好難相處，忍痛走係好事⋯⋯否則有排勞氣

對奶咩cup先？

仲有我地陪你一齊取暖

有冇覺得有好感係對唔住另一半

好難捱呀真係平時番工對住人又要扮冇野 好難頂

我女朋友分手前個排又係成日唔覆我..
我成日呃自己話佢太忙姐

巴打，我星期六都去搵佢
但唔係留佢，因為我知自己留唔住佢
當係同佢道別，我而家意識到個問題係邊，
我會令自己變得更好，如果到時仲愛佢再追返佢，共勉之

我同ex分手前果排
佢又係突然間極少同極耐先覆我一兩句
都係呃自己話佢太忙先無覆同唔記得覆我啫

睇你個名成日以為你係樓主

我同樓主個名太似

分左手仲有冇聯絡？

個問題係邊？改左問題就追返人？
怕唔怕佢唔等你就識第二個男仔？

無亦都冇刪無block大家

大家都咁忍得

如無意外.....我都應該岩岩被分了..
睇完最後個msg 沒回已經成個星期
我想應該不會再聯絡了吧.......

原來人消失可以咁簡單

好痛.....塞爆晒每一日的放工時間

下 講一聲分手都冇？
咁都得

問題係我自己度，我個人冇目標，安於現狀，得過且過，佢好勤力，好獨立，知道自己想要咩就努力爭取，之前佢都有同我講過，我話改，但講完就算，以為佢唔會離開我，到而家真係要失去佢，我真係後悔，對唔住，係我抵死...
假如我改變左大家仲愛既咪一齊返，到時佢識左第個就只可以放手，只希望佢唔好del哂我既野，我都想睇住佢幸福，話哂大家深愛過

沒....就咁消失左講聲真是咁難？

He don’t care
係我忍得手啫

come on man, focus on the future.
Regraded or discourage doesnt help.

同你差唔多
睇左你個post

唔怪得分手 成篇字海連個分手問題都無講

好掛住佢

開始接受啦我

咁快

人要諗通既
其實就黎工作上既考試 已經嘥左成個幾星期唔開心

我最想知既係 究竟點分唔捨得既習慣 定係 愛佢

我覺得共存架，唔捨得既習慣就一定會有，但我相信我自己真係愛佢

你都叫識諗 我係廢到咩都唔做唔理

我忍唔住㩒入去睇佢有無上線

太理性可能係因為唔夠愛
你可能比起我 更愛女朋友 有d自責

照你咁講
可唔可以話 愛係有埋習慣 但有習慣可以唔代表仲有愛

面對住哩d問題，都唔知理性好定唔理性好
不過我自己都冇曬理性架啦
我幾愛佢都冇用，佢都唔愛我，佢寧願愛其他人都唔想再愛我

可以咁講既，兩者都一定有關係架啦。

我都有 但比起以前個頻率少左好多了

加油
快啲走出負面情緒
我又會覺得我今次捉唔住以後唔會再有機會追返...

一次又一次既藍剔
其實佢係仲諗緊 定唔想理我？

應該係唔想理
利申 我都比人藍tick左

唔覆好過覆啦、如果佢覆d更傷你既說話，好似我咁

仲以為最差都可以做返朋友

睇你點睇 傷d既說話可以比到個明確答案你move on

放過佢 放過自己

唔想聽

做番朋友叫唔叫有機

做完朋友就唔好諗 大家辛苦

如果大家有感覺，可以重燃愛的火花啊

仲有機會見面？咁岩撞到？

[member] 至少你係知原因去分手
我係唔知咩原因佢突然講分手
或者係因為佢已經唔再愛但佢無講出口

過左一個月鬆小小 我仍然好愛佢
但我都知道放下 對佢都係一種愛黎
我仍然好愛你 但我更希望佢得到更好既幸福

已經慢慢move on緊 一齊加油 ［/member]

柒左 加密唔到

Same here 咩原因都無講就俾人飛左
慢慢move on 慢慢再找對的人
是對的終於會碰到 是錯的不管再美好

我覺得係..
果陣覺得佢無拒絕 諗住乘勝追擊
點知我諗佢根本由頭到尾都係唔想去
只係唔知點拒絕我

可能好尷尬但又唔知點拒絕

我依家其實唔知佢對我咩感覺了
但感覺佢已經放低左我

明日我 如常過沒想起你丁點

我都有約佢出黎傾 睇下有冇得傾完有彎轉
佢唔覆 我問多次 都係唔覆
唔想出都可以開句聲拒絕掛

分手邊緣
原因係我接受唔到佢成日提住ex
佢就覺得好小事 大家價值觀太唔同
永遠我重視既野佢都覺得小事 唉
係咪真係我太執著？

例如咩事先

我果個都會成日提佢EX
話我好似佢EX,樣,性格
我覺得冇乜野,只要佢個心係我度就OK
我直頭見過佢EX張相

時間會沖淡一切 呢個道理大家都明 但到真係親身體驗緊既時候 根本冇可能做到好平淡 每一刻都好心痛

我覺得講下無所謂
但不斷比較同嫌三嫌四 甚至講出果啲搵翻佢我仲開心果啲說話 就會有條刺

或者應該講成，我地渴望被時間洗淨我地嘅傷痕。
道理總有一萬個，但係呢啲時候，一個都用唔著，話唔喊，只會喊得越勁

岩呀 time will tell 但都要自己消化
講真呀 過左幾日 我個心係定左 佢唔會再翻黎
然後每次搭巴士聽歌都就黎聽到喊
翻到屋企先有種可以除面具既感覺 亦無意去開始新關係了

今日係巴士偷偷喊

愛情本來就係沉重，有美好嘅一面，但只有愛過嘅人先會知，更多嘅係難受。
經歷過嘅人想要展開新嘅關係嘅時候，就會卻步。

尋晚打msg比佢都流哂眼淚

自從佢講左分手 我祝完佢幸福
就沒有然後了
想同佢講多謝 想同佢講我仲好愛佢仲好掛住佢 都無來得及講
佢亦唔想再理咁

希望你過多幾個月可以放得低

我好認同呀 因為平日返工已經辛苦
如果放左工 連見到自己另一半都唔開心
或者唔再愛對方
比單身更難受

咁你都提多d你個ex睇下佢會點,將心比心

累鬥累都唔係長遠可行既方法
重點係佢覺得講EX係無問題
就算我講 佢都係當故仔聽 完全無情緒
到頭來我又要聽返佢講 我又係輸左
anyway 冷靜過後 暫時唔使分手住
俾時間同空間大家改善下先
琴晚打左成篇MSG打算講分手
邊打邊喊 我就知自己其實仲想一齊

明得太遲

今日分咗手 拍咗一年多啲 和平分手
呢幾個月我對佢好失望 而佢最後選擇事業而唔係我
我覺得自己好攰 最後冇挽留佢 覺得佢講得出分手呢兩只字 我都冇原因死纏爛打
但諗起以後身邊冇咗個人 回憶起以前點點滴滴 互相包容 答應過以後要去旅行 要一齊整陶瓷參加好多好多工作坊 但最後都要走到呢步就覺得好心酸
佢不斷喊住同我講對唔住 其實又有咩用
我依家只係想自己快啲move on 控制到自己情緒 唔好嚇親屋企人 唔好影響到自己日常生活

其實一段關係最緊要係雙方都開心， 嘈交實有但如果唔係雙方共同努力， 段關係死梗

同我分手當晚差唔多
但分手後諗起以前 會唔捨得 會揾返佢
不過慢慢死心了

至少佢都有同你講聲對唔住
而唔係粒聲唔出走左去

起碼佢有喊住講對唔住

對唔住有用咩

咁佢都係有感情咁講呀起碼
我岩岩先見到佢like左單身其實好開心既post
唔知笑好定喊好

冇野做既時間真係好難過

睇到真係以為自已開緊post...完全一樣...時間一樣...

特別係放工，每晚都r朋友食飯

我就係咁r朋友打機 但係就黎打機都打到悶

返到屋企又亂諗

係，加上屋企又好多佢既野同回憶，唔想番去

我都係 覺得自己好廢放唔低

傻啦 廢咩姐，因為我地仲愛姐。

其實係好難受，睇住愛自己既人變到唔愛自己、佢一路向前行、而我地就被人掉左係到

原諒我拎得起放不底

係咪女人都咁絕情 話分就分?

而家連whatsapp都愈覆愈hea
無咩野都唔搵佢了

係咪好過唔覆

已經變到唔覆了
明明分手後1-2日都有主動揾下我
突然變到我揾佢 佢唔覆
問佢 佢話有諗起我 但想忍住唔揾 因為知冇左愛 淨下習慣

唉真係好撚慘

可唔可以重新愛多一次

仲以為當初揾返我係心郁想一齊
點知一傾到呢個話題就好避 後尾直頭唔覆

其實佢分手後揾返我 係咪想做下朋友？我嚇走左佢？

我自己覺得，佢搵得番你 就應該對你仲有感覺，佢可能真係想做番朋友先、可能當重新開始同認識，但你咁心急就可能會反感。

我自己既美好FF炸，不代表你女朋友立場

加油 我都一樣

本身諗住 食住個勢 未攤涼哂 繼續追會ok
諗諗下 大家靜一排 變成最普通朋友 到時重新認識 又可能仲好
希望到時仲有緣份 佢冇比其他人食左

屌我同你諗法真係一樣

自私d講句都要、希望佢冇比其他人食左
話曬自己培育出黎、感覺就係養左好多年既豬比人食左咁

其實你咁諗都冇錯既、應該話你唔清楚佢想點 你就要博、食住個勢同靜一排再試過係你要做決定既地方

竟然你都咁樣覺得 你就去試下move on
人生一定會遇到好多唔同人
而家呢個可能只係令你成長

嘗試緊

有冇冷靜返d啊巴打？
你冇食過咩

應該話 博左揾佢
點知唔得 依家焗住行第二個選擇

都係，我就冇得揀啦

冇野可以做到 等運到 隨緣

只係希望佢冇第二個

開個group大家互相支持下

TG?

咩都好啦 傾多d一齊支持下
同朋友講得多 都覺自己煩

拿，我覺得真係咁深愛對方又點會咁易分手唔好諗得咁感性

利申同男朋友完全係兩個相反性格嘅人，一動一靜，你講嘅私人空間問題，嘈過十幾二十萬次一個好多朋友，一個無咩朋友，諗都諗到會有好多衝突啦。解決？其實都無咩野點解決，咪就係一人讓一步 知道雙方有唔少問題，不過暫時一齊左四年都叫做未攰，唔會想分手

可以啊、仲有冇其他人

羨慕

有冇

你係好多定好少朋友嗰邊？

有一方生唔到小朋友？

愛要勇氣分手都要
我曾經同你一樣深愛過一個人，愛到要生要死，冷戰期間冇見面嘅一段時間，我不時都會特登行去屋企樓下平時一齊坐低傾計嘅地方望吓，幻想下佢會唔會坐喺度等我，雖然我同佢嘅關係有部份係因為第三者介入，但其實今晚我好清楚我哋唔適合對方，只係唔敢面對同承認，越來越多裂縫修補唔到，鬧交嘅次數越嚟越頻密，而另一個人又能替你去修補呢一啲裂縫，又或者我地唔夠愛對方，所以包容嘅程度有限。最後苦苦糾纏咗3個月，我最後還是放他走，最後成全左佢同另一個。
事隔一年，佢同我分手之後一個月就同左第二個一齊，上個星期知道佢同對方求左婚添，我就知道有一種愛叫成全，適合嘅人先可以走到最後，同拍拖嘅時間長短冇關，我的確有心痛、妒忌、同可惜。但最後學識左咩叫珍惜，現今嘅愛情大概係太多人錯以為對你好係理所當然，所以忘記咗咩叫珍惜。
到今日可以理直氣壯咁講，愛應該係包容體諒同明白，請好好珍惜下一個。

開TG?

Join

好呀

我開？你地留tg

Added

tg係咩啊

feel到你個種無力感
所以真係要好好珍惜
我都無好好珍惜 所以失去

我都要學識做一個更好既自己

樓豬都要入

點呀巴打你個故事

我去左一轉台灣自己散心
希望翻到黎會令自己更好 be the change

Tg

唔知圍爐群有幾多個人呢

兩個星期，真係唔好要呢啲人

邊有咁多狗公阿

就係有咁多、根本唔會估到

佢話想自己一個人 又話你係咪唔陪佢？
有啲模棱兩可

係我都好難受 情願講分開一下
知道佢唔係玩感情既人 見到咁好無助

一街都係

狗公死全家

[url];)[/url]

:0

有D根本無樣睇

同你個case好似一樣咁 不過我係被放走個個
move on 同人講就易
但最後係能醫不自已醫先係最痛

分左幾耐

就兩年 我係樣扮無事 但個心跟本走唔甩

分左兩年？

既然你都覺得你地冇將來 仲點解要一齊返

我都同佢分咗手一段時間 近排聯絡返發覺大家原來仲有意思大家都想一齊返，但後尾又俾我發覺佢係呢到留言 同巴打你講嘅嘢差唔多，都係話覺得冇將來 唔明點解佢既然覺得冇將來有想同我一齊返 。